{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033149",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54081&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주이오당펜션"
    },
    "text": "500坪規模の伝統韓屋で駐車場が6台まで可能で、全州韓屋村や慶基殿、粉風南門などの周辺名所に位置しています。 しかし、宿泊当日のご購入は不可能であり、客室内ではいかなる理由であれ調理は不可能です。 入室は5時からで、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な環境を提供します。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー施設はご利用いただけません。 最大人数を超えると未成年者の同伴なしでは入室できませんし、ペットの出入りは禁止されています。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用も禁止されています。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この伝統韓屋はどのような規模ですか？",
            "answer": "この伝統韓屋は500坪の規模です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は最大6台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は全州韓屋村や慶基殿、粉風南門などの周辺名所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊当日に予約はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊当日のご予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "いかなる理由でも、客室内での調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は17時からで、退室は22時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車可能な環境を提供しております。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当施設では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキュー施設の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の同伴なしでの入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、未成年者の同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどのような責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中には一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 485
    }
}